除左警隊 公務員仲有咩職位請人？

講緊非專業人士
正常人都可以報果D

自己睇公務員招聘網啦

當呢到google呀

建議你上網搵下公務員職位空缺

痴撚線你自己就咁google公務員呀﹑政府工呀都即刻揾到啦 , 當呢到1083啊

連google都唔撚識
去掃地啦

消防隊長全年招募

見唔到丫 有D明明有廣告
但其實一早 full 哂 有D又內部小圈子
好多條件限制 連登講既ACO 大半年都唔見

打1823問

我岩岩睇完 唔見有ACO 喎
AO EO 又無 入境好多人講
但朋友話一早請哂
其他就係要專業技能

你講個d post都唔係全年招聘
有d直頭兩三年先請一round
你當政府會長年十世開哂所有post等人報？
去上班台睇下報政府工個d post，或者去鄉土政府工個版爬下文啦
大個仔喇，咪做伸手黨要人餵入口

啊屌 原來係做aduit做到傻撚左既人
咁唔怪得你，咁大壓力

你點知的

Google都唔撚識😂

咁姐係政府都唔請人了
唔怪得班後生咁大怨氣

痴左線

你睇野既角度真係好得意

嚟到上班台，睇下其他post都知AO EO ACO CA咩時間會開recruitment啦
而腦殘人士政府話唔定會優先聘用

但依家見唔到有喎
畢業生今年 真係送food panda 鳥

笑咗
不過好似過咗退休潮，可能真係會慢咗？

其實你係咁咦做吓research就會知道ACO同CA係每兩年先會請一次人

個個都想入 唔通佢會俾你全年都申請咩?

紀律部隊先會全年度請人架

冇正苦開源節流，唔會再請你呢啲廢過自己本身嘅人

樓主應該智力殘障

上次報稅務助理 得13K 佢竟然唔比我in
話哂都acct major 做過一二年野

唔好撚理佢啦
起下佢底就知係做aduit做到short撚左個d人黎
一係生活壓力大又不如意，要上黎做下假膠平衡下
一係已經傻撚左，變左真心膠

係咪歧視你有白卡呀